[PC版] Destiny 2招人打RAID

我地長註有3-4個左右,有冇人一齊排RAID?
加我BATTLENET ID: Tanksouls#1127

Hi 巴打，啱啱加咗你，SpellSword